Kaewas Mihkel Kiisk Liiso Wija peale kea mino man teenistusen oli ning aasta poolele jätse 7 Märtsil teenistusest ära laks ning 1888 aasta peale 2 rbl käe raha wõtse aga nüüd tema ei tulle nõwan tema käest poolele jäänu aasta eest 5 rbl ning kats käe raha taggasi kokko 9 rbl.
Liisa Wija wälja jäänu.
Kiisk nõwab päewa palka.
Otsus: Ses 30 Mais ette kutsu.
